這地球 若果有樂園 會像這般嗎

啱啱係到睇返呢兩日抗爭既相同片
咁岩歌list播到 燕尾碟 呢首歌
我喊左 我諗起因爲要出去幫手而同呀媽嘈交
有幾多人 為免犧牲 情願被同化？
我呀媽細細個就同我講

要靠自己呀 唔好諗住有人會幫你

媽 我做到啦 我靠自己呀
我仲有能力幫其他人 去幫香港人
你放心啦 我大個仔啦
你唔明白唔緊要 我知自己做緊咩
加油 香港